[總決賽最後席位之爭］NBA季後賽討論區（68）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

新post

【傳奇回歸】Kobe Bryant重返湖人協助Magic評估球員！

湖人傳奇Kobe Bryant已經退役一年，而這一年時間內他專心投身自己的事業，打理自己的公司。不過，Kobe退役後曾揚言，只要湖人有需要，一個電話打來他便會幫忙。如今，湖人真的需要Kobe幫助協助重建球隊，而這位傳奇亦正式答應出山。

湖人顧問Magic Johnson表示：「我們很高興Kobe成為湖人的一部份，現在我們只需要他利用他的腦袋，負責評估湖人的球員，因為Kobe曾與很多不同的球員對戰過。」

湖人安排Kobe這項工作真的很有趣，因為Kobe一各對自己隊友的要求都非常嚴苛，你真的很難明白Kobe心底裡真正希歡的球員是怎樣，但相信籃球智商會是他看重的要點之一。

當然，湖人不可能因Kobe的說話而輕易把不適合的球員踢走，他們都希望Kobe能夠幫忙訓練這些年輕球員，從而提高他們的實力。

我驚佢教撚到嘔血wo

教dlo同IG

dlo
ball

曼巴精神

其實kobe點解唔做教練？

7 ring贏mj唔係一直好恨咩？

易帝微微一笑已經打爆FISHERMAN

4 點起身得自己一個，不了

fisherman>>>>>>>all

10個馬刺休賽季的可能舉動 - 上

先來看看馬刺在薪資上的現況

先假設P. Gasol 接受球員選項及現年領低薪的D. Lee 及 D. Dedmon會Opt Out。

LaMarcus Aldridge $21,461,010
Kawhi Leonard$18,868,625
Pau Gasol $16,197,500
Tony Parker $15,453,126
Danny Green $10,000,000
Dewayne Dedmon $3,028,410
Kyle Anderson $2,151,704
Tim Duncan$1,881,250 (被裁，但會計算薪資)
David Lee $1,605,967
Dejounte Murray $1,312,611
Davis Bertans $1,312,611
Bryn Forbes $1,312,611
Livio Jean-Charles $1,242,240 (被裁，但會計算薪資)
總計為約$9000萬美金

2017-18 年度，NBA球隊的薪資上限為$102 Millions (1.02億美金)
奢侈稅上限為$122 Millions (1.22億美金)

簡單來說，會成為自由球員的有P. Mills, J. Simmons, Ginobili, J. Anthony，而我亦預計還有Dedmon及Lee。 可以看得出，原本已經戰力僅絕的後場，將會失去3個大將。

寫文果個訓左幾耐 個estimate轉左101,121 好耐了

話時話90年代關a米咩事

有無人同我一樣中意Ben simmons?

因為係90年代"後"

NBA》「三角戰術已經落伍」甜瓜前隊友怒批禪師

〔體育中心／綜合報導〕2000年選秀狀元、前籃網明星前鋒馬丁（Kenyon Martin）最近接受採訪時表示，不認同尼克總裁「禪師」傑克森推行的三角進攻戰術，也認為傑克森對待安東尼（Carmelo Anthony）的方式錯了。
馬丁在2000年以狀元之姿被紐澤西籃網選中，2001年夏天，籃網得到基德（Jason Kidd）與13順位新秀傑佛森（Richard Jefferson）後，與傷癒復出的奇透斯（Kerry Kittles）連續2年一起拿下東部冠軍，但在總冠軍賽分別敗給湖人、馬刺。

2004年夏天，籃網先簽後換把馬丁送到金塊，此後跟安東尼一同效力金塊、尼克，時間長達8年。但馬丁認為，傑克森不知道如何運用安東尼的優點：「安東尼是進攻終結者（finisher），我跟他打過8年球所以很瞭解，尼克應該找老經驗的控衛，但傑克森沒做到。如果他跟球員有問題要解決或有話要說，應該私下會談，不管說什麼都必須保密。」

「三角進攻不會在NBA大行其道，我不在乎你把誰放在球場上，這是至少2個超級巨星撐起來的進攻體系，」馬丁補充說，「當時的公牛不在了，擁有歐尼爾（Shaquille O'neal）與Kobe的湖人也不在了，2017年的NBA，那種籃球體系沒有用了。」

湘北如果打三角贏唔贏到全國冠軍

NBA／波許可望成自由身 美媒列三大可能去處

明星前鋒「迅猛龍」波許（Chris Bosh）與熱火的合約問題，今天傳出在球員工會的介入下，可望達成買斷協議，也代表今年夏天波許可能以自由球員身分加盟聯盟任何一支球隊。美國媒體今天也列出三支可能引入波許的球隊，包括還在打東區冠軍賽的塞爾蒂克、騎士，以及西區的火箭。

波許在去年二月被檢查出血栓問題後，就不曾在代表熱火出賽，雖然在今年賽季結束後仍與熱火之間存在2年5200萬美元合約，但今天傳出熱火球團已透過球員工會與波許達成合約買斷的協議，讓波許能以自由球員身分投效其他球隊。

曾連續11年入選明星賽的波許，如真能成為自由身，勢必引發搶人大戰，不少美國媒體也針對波許的新東家進行臆測，正在東區冠軍賽陷入苦戰的塞爾蒂克，就被認為將是引進波許的第一選擇。

報導指出，塞爾蒂克本季打出僅次於勇士與騎士的好表現，在未來五年將是聯盟中最具有爭冠潛力的球隊，加上今年的狀元籤以及明年可望拿下前五順位選秀權，讓綠衫軍有充分的補強本錢，而波許的加入也將讓他們擁有東區最頂尖的前場戰力，能對騎士造成更大的威脅。

除了塞爾蒂克外，火箭也是被點名的球隊；在今年季後賽第二輪鎩羽而歸的火箭，兩年前就一度有機會簽下波許，加上火箭在這兩年講求快節奏與三分球投射的球風，與機動力十足且外線有一定實力的波許不謀而合。

此外，好友詹姆斯所屬的騎士，雖然處於薪資過度飽和的狀態，但奪冠的吸引力也讓美國媒體不排除波許砍價加盟的可能性。

簽多份頂薪，一年收60m人工

On9，佢仲要求高薪？

點都證明自己先

36m頂薪做吉祥物都制

談及湖人這批年輕球員，Scott再度表示Russell職業態度不佳，不夠成熟。

對於Russell，Scott依然頗有微詞，他認為：「我不知道他的職業態度是否有進步，我跟湖人的幾個人聊過，他們說Russell職業態度沒進步，我只希望他一切順利。當他意識到在這個聯盟打球是一份榮耀、特權時，他會成熟起來，他必須把握機會。」

勇士老闆Joe Lacob一直以來都有「商場版追夢綠」的綽號，他平時確實跟Green一樣喜歡大嘴巴，在勇士拿到西區冠軍後，就豪言要向騎士復仇。

在接受媒體採訪時，他也表示去年勇士本來要到手的冠軍飛了很不爽，今年一定要拿回來。有了Durant，他當然也有了更多信心。

「Kevin的存在太棒了，你也看到他在過去兩場的效率有多好，他真的完美融入了這支球隊。對我來說，最開心的就是看到他能重回總冠軍賽。」Lacob說，「他熱愛隊友，跟管理層也很和諧，這筆簽約能發展這麼順利真是太好了。」

對於Durant能順利融入的原因，Lacob說這是從一開始就定下來的。「去年夏天我們見面的時候，隊裡的其他球星也在努力招募他，大家都是明星，但都願意為了冠軍做出犧牲。他們的聊天非常坦誠，一切都說開了，這也是他們後來能和諧相處的原因。」

巫師

其實nba老闆同球員關係係點

有錢人唔係多數睇唔起d藝人咁架咩，佢地對球星又係點，工具？朋友？下屬？

去到火箭頂ANDERSON真係會好J
不過佢家陣其實仲有幾成功力

當員工嘅多
古班同Sterling係各極端

其實Mark Cuban係剩係對Dirk咁好，定係對其他球員都ok?

你睇下11年之後奪冠功臣係咩去向

如果 CP3 肯黎，叫 Pau opt out 減薪拎少一半唔算不切實際
又可以用 room MLE 補強
呢個陣要貴價續 Mills & Simmons 好傻

MJ 03年想做老闆都被人當狗撚就知 NBA D老闆狗過閪

cp3 6/29or之前會決定去刺既話我做乜都得

馬刺成日玩黑暗操作
不過cp3會黎連我呢個刺撚都唔信

虎撲籃球5月25日訊前活塞“壞小子軍團”中鋒Bill Laimbeer近日作客Etan Thomas的播客節目“The Rematch”，談到了一個永無休止的話題：“誰更好？Michael Jordan還LeBron James“？

Laimbeer給出了他的答案。

“我會選擇James，很顯然，”Laimbeer說道，“他身高2.03米，體重129公斤（James的註冊體重為113公斤），疾如風，彈跳能直接跳出球館。自12歲開始，一直就是個非凡的領袖。一進入聯盟就知道該如何讓隊友參與其中，而且，你無法防守他，你無法包夾，因為他太高大強壯了，他的力量貫穿一切。Jordan是個後衛，是的，他有1.98米，但他不是一個身材非常飽滿的強壯型後衛，他用了很多年才學會，為了奪冠，必須搞明白如何讓隊友參與其中。

“不要因此而責備他，這是需要學習經驗的。但我們從未見過一個擁有James這種身體的球員，他直接就可以凌虐你。

呢條友想去騎士做教練 ?

Shareef O'Neal：Uncle TMAC took time on his birthday to come teach me some things #family

因為當年係騎士PICK呢條癲佬入NBA

如果cp3連錢都唔要唔續lac而sas又想搶既話
其實應該無乜邊隊夠搶

猗湧一定搶到

我係馬刺應該會諗chalmers好過大粒星
平得多又有3分

發生乜事

以我認知,有錢佬,真係好有錢果種

理論上應該係睇唔起任何人,球員最多係比佢當要榮譽既工具

所以我就係唔明點解James 可以咁大影響力影響個球隊

如果我係騎士老闆,James 係咁發脾氣話要補強我會一巴車過去

唔係James hater， 舉例子only

笑到仆街 彈跳能直接跳出球館

都唔係所有老細係咁
馬刺 小牛真心對旗下球員唔差

MJ本身HOLD住幾手巫師股份，做慈善球王就會暫時放俾人，用MJ個名升值隊波後，MJ自己想原價買返都唔得
(大概係咁上下)

pau po deadline

你覺得佢有咩講錯?

呢個特別case

拿 老實講句 LBJ未入NBA已經係天之驕子黎 相信HATERS都會認同

騎士一直都係默默無名 唔好話支球隊 成個城市都係

佢去邊隊都應該差唔多 所以D台仔都會笑話 係LBJ養大騎士 唔係騎士養大LBJ 咁當然佢養到咁上下走左去

我記得燒波衫個陣有個女FANS:佢點解要咁做 以後無球星會黎我地城市了

佢講錯左其實mj嘅身體其實都好勁

你諗下James幫個老細賺左幾多錢先

但如果你工具發你脾氣，你唔嬲？即使你好有用

雞蓉都幫獸性搵唔少

騎士名宿係mark price, daugherty, 大z之流

但James係數以億計既美金喎 ，同埋你有佢你隊波就會不斷升值，無佢就會跳樓式下跌，你會唔會嬲得落？
同埋唔好講James對騎士既影響，James係帶動左成個克利夫蘭既經濟。

佢一條友嘅收視都玩哂啦

上年個巡遊多人到

藍比爾好撚憎MJ
問佢依條問題都多鳩餘

Pau 就算 opt in 都可以清到 cap，馬刺係得 Leonard 一個唔掂得
馬刺唔簽 CP3 走去續 Mills 會鎖死曬 cap space，未來補強空間好有限
Leonard 開始 peak，呢個陣容贏唔到冠軍，所以我又唔覺馬刺 FO 真係講到話一定無可能犧牲 Parker
反而你話新 CBA 修改 over 36 rule --> over 38，CP3 作為球員協會主席無理由有五年約唔要拎四年，拎少 ~45M 呢樣阻力更大我就同意

簽reasonable合約/短約, 下年追FA

而且lma/tp/gasol/green要4走2先簽到cp3, 想像唔到要dump幾多asset先郁到tp/gasol

有，上季交咁多 luxury tax 已經有傳聞話 Gilbert 有小小不滿
始終係 NBA，唔係 NFL，Lebron ohio 地位係好高，不過無呢度講得咁誇張

如果唔係mj
例如Dlo同老闆講野，係咪會腳震震

parker pau expiring contract 絕對唔會難清
aldridge green 又係 expiring contract，仲要換出去肯定有 returning assets
馬刺唔簽 CP3 會續 Mills，下季 aldridge green 好大機會 opt out，cap hold 又大，然後 19-20 Leonard 又要 max 續約，除非你話唔續 Mills 放棄下季，或者老闆突然之間肯比 luxury，如果唔係馬刺未來兩三年唔會簽到其他 key FA

10個馬刺休賽季的可能舉動 - 上

1. 值得重簽Patty Mills?

馬刺擁有Mills的鳥權，可以無視1.02億美金的薪資上限簽下他，但考慮到馬刺老闆的有限金錢，可能重簽mills未必是個最好的選擇。Mills 今年曾經多場比賽拿下20+分，在Per 36 min下可以得到15.6分及5.7助攻的成績單。更重要的是他依舊保持是危險的射手，本年繳出41.3%的三分命中率。可惜的是本年季後賽因為parker報銷而被推上先發，又在失去kawhi吸引防守下，很多勉強起手而拉低了發揮水準，可能影響其在自由市場的行情。

總體而言，Mills值得一張過千萬年薪的合約，亦很難想像Mills會為了馬刺而學Danny Grenn當年減薪。考慮到Mills之前的合約都很便宜佛心，當公鹿的澳洲隊友Dellavedova都有900萬年薪時，三分比佢更準的Mills應該值得向外闖一下。或許先簽後換會是更好的選擇，但亦未必有球隊願意。

在parker受傷後，馬刺要考慮的是，假設parker有半季甚至更長的低潮期，誰才是正選控衛的替代人選呢? 直接推Murray上場學習? 還是保險的留下Mills呢? 很值得思考。 而我個人認為既然Aldridge未能融入球隊，倒不如在下個賽季推倒重來，讓Murray學習，留下parker當第6人組織球隊是更適合的做法。

2. 放走Lee, Simmons 及Dedmon

簡單來說，就是沒有錢。這三位球員，馬刺都沒有鳥權，只有1000萬左右的薪資空間都很難簽下，更別說他們三個都應該會得到一份比現時更大的合約，所以馬刺沒機會留下他們。或許Lee會因為手術受傷而留下，那就另當別論了...

3. 補強後衛 - Tyreke Evans

筆者認為馬刺的後衛群欠缺可以切入撕破對方防線的球員，雖然parker可以，但畢竟年齡漸長，加上防守是個破洞，所以還是找人來代替比較好。

新秀D. Murray的切入非常好，但在自己強攻及切入分球的平衡還要練一段時間。假設沒有留下Mills 可以在自由市場找來幫手，例如是Tyreke Evans。 Evans是個切入非常犀利的球員，有個非常光輝的新秀年，但被新秀墳場國王糟蹋了。一直都遇不到好的伯樂，甚至今年又被鵜鶘隊交易回國王隊。 無奈他一直都不是良好的射手，亦需要一球在手打pick and roll戰術。本年度Evans per 36 min還是有18.8分, 5.7助攻，6.3籃板的好水準。

然而他近幾年一直受傷患困擾，但這反而令馬刺簽下他更為有利。他生涯至今已收下近6千萬美金薪資，27歲之齡低薪來馬刺拼個一兩年再去簽個大約看來挺合理，我亦覺得他可以在這一兩年接下正選控衛的位置，讓Parker過渡至後備領袖的位置。

原文好長

4. 補強後衛 - 後備球員
假如馬刺留不下Mills 又打算讓Murray當正選，那馬刺便需要簽下一至兩個後控衛。

馬刺可以選擇的球員不多，大多都是老將或是受過大傷的球員。

當中我建議馬刺可以選擇Raymond Felton及Jarrett Jack。無它，就是他們曾經打過好成績，現在又沒有好的市場行情而已...

5. 不適合就要分手 - Aldridge

兩年了，不可以再說是未習慣馬刺的進攻模式或戰術了。在西區冠軍賽，沒有Kawhi之後，Aldridge未能一肩扛起馬刺的進攻。看他在低位要球後，撞一兩下Draymond Green，撞不入就回傳給Mills，Mills不服氣再回傳給Aldridge，他連撞也懶得撞，隨意打掉。倒不如放棄他還好...

我在這裡做出一個建議，呼應了第1個建議。(當然有多少是幻想成份)

Aldridge + Mills / Simmons (Sign&Trade) + Bertans + Pick <-> Melo + Porzingis (KP)

如果有讀者能看到這裡，十分感謝你的耐心。既然禪師十分渴望打三角戰術，又這麼想賣走Melo，這或許是個雙贏的交易。 三角戰術要求高個子有低位單打能力 (Aldridge) ，又要求有三分投籃能力的外線球員 (Bertans)，這包都很適合。

刺迷或許會想Melo是個大毒瘤，但至少他是個All star亦有豐富季後賽經驗的球員。最重要的是這包有潛力爆燈的KP。

若果你以為紐約人可以換到更好的話，這也是癡心妄想了。塞軍Ainge只會搶劫別人，別想著那張狀元簽或下年的籃網簽了。

無事既
LBJ個老闆係佢自己
依家係騎士老闆求LBJ打波
LBJ一走，cav佢就賣得架喇

起碼都要貼second round甚至late first清果2件老野啦
leonard下季應該續DPVE但19-20先kick-in
mills,simmons睇價決定續唔續, 18都有大把cap space淨, 起碼夠1份max

馬刺<>爛泥單Trade
你搵Melo定Leonard 打2？

Melo撞位撞到pk
唔通要po仔打c咩
而且por仔想入啫
蟬師唔會俾

simmons early bird,RFA, arenas provision變左冇bird right?

話題：如果馬刺真簽下Chris Paul 他們能贏勇士嗎？

沒有永遠的敵人，唯有永遠的利益，Chris Paul與馬刺便是如此。

一邊是生涯至今未摸到分區決賽地板的頂級控衛，一邊是剛剛在西區決賽飲恨被勇士踢出局的豪門之師，雙方曾經是對頭，但因為共同的利益卻有可能走到一起。根據ESPN專家扎克-洛維的線報，Paul今夏成為自由球員後會考慮加盟馬刺，對於聯手雙方都有興趣。Paul能成為馬刺一號位的答案嗎？若簽下Paul，馬刺能扮演“勇士狙擊手”的角色

馬刺有兩種方式得到Paul

從金錢的角度，Paul絕對有理由留守快艇。根據勞資協議，Paul若續約快艇最多能拿到5年價值2.1億美元的合同，但他若簽約其他球隊，最多只能拿到4年價值1.53億美元的合同，差額高達6000萬美元。如此巨額的差距，哪怕是生涯僅靠薪水便已經賺到了1.37億美元的Paul也難無視。

但是，早已放話不在意金錢只想奪冠的Paul也有離隊的理由，他的快艇再一次在季後賽早早出局，Blake Griffin、Redick、Mbah a Moute也將成為自由球員，快艇強大的首發五虎可能分崩離析。如此動蕩之下，不再年輕的Paul或許會選擇“擇良木而棲”，擅長延長老將運動壽命、球隊實力強大、管理層和主帥能力卓著的馬刺無疑是Paul的上佳之選。

Paul能給馬刺即戰力，馬刺能給Paul奪冠希望，雙方情投意合眉來眼去，可現實問題卻是不可逃避的：馬刺沒空間。

今年夏天，Ginobili、Patty Mills、Jonathon Simmons的合同將到期，Dedmon、David Lee、Pau Gasol均有球員選項，由於Gasol在賽季謝幕戰後已經表示不會跳出合同離隊，而是執行最後一年價值1620萬美元的合同，馬刺目前的薪水賬單超過9000萬美元。但是，新賽季薪水帽預計為1.01億美元，馬刺顯然空間不足，無法直接簽下預計起薪超過3000萬美元的Paul。

以馬刺管理層高超的運作手段，他們有辦法騰出空間簽下Paul嗎？確實有，但一會傷筋動骨，二又不符合球隊講人情味求穩定的球隊文化。

馬刺的第一種選項是先籤後換，他們可以送出Simmons（先籤後換）、Danny Green和選秀權，打包換Paul。但是，若採取這種方式，馬刺的薪金總額將超過奢侈稅起徵點大約600萬美元，而且陣容也面臨巨變。

馬刺的第二種選項是騰出足夠空間簽約，就像當初簽約LaMarcus Aldridge一樣。只是，這一次馬刺面臨的困難更大，他們需要清理出超過3000萬美元空間（除非Paul接受大幅降薪），這樣做肯定會傷筋動骨。馬刺可以採取延伸特例（分期付款）裁掉下賽季年薪1500萬美元的Tony Parker，然後宣布放棄Ginobili、Mills、Simmons，再將Green以幾乎白送的方式送到有薪金空間的球隊。這樣做的確可以騰出空間直接簽約Paul，可是馬刺的首發需要重新構建，整個輪換陣容也徹底打亂，他們也沒有太多錢在自由市場上引援補強剩下的位置，陣容會出現頭重腳輕的弱點。

總體而言，馬刺有簽下Paul這種可能，但難度不低，而且向來求穩的馬刺也要面臨球隊文化的衝擊。大破大立犧牲深度要巨星，還是留住主力小修小補再戰一年？馬刺需要權衡利弊，綜合考慮。組建三巨頭雖美，但這其中的風險也頗大，從整體籃球直接過渡到巨頭籃球，馬刺hold住嗎？

雖則por仔聽到入馬刺應該狗衝
但決定權係蟬師到

點先可以搵咁多垃圾級既文?
s&t receiving team點over tax-apron

籃球地帶大把

u日日moon住?
仲快過facebook

但波縮根本唔值馬刺用近乎拆散依家班波咁大代價黎要佢

睇返當時 14 FA d 內幕料
Lebron 除左想搵隊波有實力又有 asset 去補強衝冠之外
老闆肯比 repeater tax 呢個因素都好重要，所以點解湖人咁廢都可以有 meeting，反而 KD Whiteside 唔肯見湖人
聯盟咁多隊係得騎士一隊滿足到所有條件
所以你睇返 windhorst 講嘅野都唔似係 Gilbert 單方面求 Lebron 原諒佢咁

兩睇啦
Lma下季重係今季咁嘅
真心要多個得分點
加tp9傷勢未明
唔通要kawhi單挑全世界
佢未到lbj個個級別可以咁做

nope
係melo度

所以我上面有講話 luxury
當你 18 簽到份 30% max
你續埋 Leonard 實要比 luxury
你要馬刺老闆比 luxury 分分鐘連 RC 都炒

馬刺老闆唔係唔想俾
而係真心冇錢

再講出個 late first 換可以簽到 CP3 算得係咩

係35%
但go undercap簽FA邊有咁快上到luxury, 冇邊個利用到small caphold換約, 應該頂多得綠仔, 或者到時murray打起換約

同 OKC 一樣
Presti 做嘅所有決定都要諗會唔會要交稅，Harden trade 唔使講，連簽 rookie 約都唔敢比足 120%

但多謝rc啲神奇操作馬刺先keep到咁屈

拆完得不償失呢
先唔講操作難度做得成後備大出血咁馬刺一大優勢已經冇左
而變左波縮加可愛打球星波
又會好過依家咩
反而冇左個化學反應根本就得不償失
波縮又唔後生等得佢磨合好咪又開始回塘
呢單TRADE對波縮係好
但對刺就真係未必

題外講下，係2K玩my GM Murray可以去到90幾分

係睇你簽邊個 FA 姐，唔一定係 35%
當馬刺今季續 Mills，下季又想留 Aldridge + Green，出唔出到份 35% 都係問題
正常 below cap 係唔會好快要比 luxury，但係好似前面咁講，再下季 Leonard 就要續，呢個無得唔頂薪續掛
好似勇士咁，今季都仲 below soft cap，FA 續完 Curry 之後無得唔交 luxury 啦

1.0 雙塔帶起隊波
2.0 三巨頭帶起隊波
3.0 三巨頭友情價+新秀約+抵屌role player
4.0 得返單核，轉身王霸晒cap又無料到，抵屌role player全部完約，老嘢廢嘅廢退嘅退，真係波波最大考驗

me講緊KL新約35%
原陣最多都係roll埋下年, 2018 pau同tp完約, 就算再留隊都肯定平好撚多, 基本上2018 summer一定係work undercap sign FA
起碼要2019-20 season leonard換約先會reach到luxury

其實role player係馬刺真係話轉就轉
前年冇左件大隻佬就有巨神兵
上年冇左巨神兵就黎左個dedmon
反而lma今年真心曳

講真馬刺後備點都大出血，Simmons Dedmon 好大機會走
CP3 + Leonard + Aldridge 同勇士唔係無得打
有 CP3 主控實幫到 Aldridge，Leonard 幫唔到
CP3 同 Griffin 打 pick & pop 都掂，何況係 Aldridge

問題係無咗新秀你轉幾多個都無用
大隻佬精靈嗰啲根本上唔到大枱
而家唯有頂多年等轉身王完約，然後用kawaii做核心rebuild，中間揾啲歐洲佬dleague買六合彩
Playoff實無問題，衝冠就要等多幾年

Leonard 到時都仲未夠十年經驗，唔使 35%
紅字：就係講緊呢樣野
同 OKC 之前考慮續 Harden 一樣，馬刺 19-20 一續 Leonard 之後三季鎖死要交 luxury
你話一季就話姐，連續交三季之後又要考慮 repeater 馬刺老闆邊有咁多錢

20171輪尾2輪頭有隻dorsey咁既sg,3分勁到痴線，個個save都破晒3分紀錄

新cba DPVE啊, KL呢2年有all-nba team, 下年已經可以extend一份35%既約, 2019-20開始生效

西門走咩啊今年份約咁細佢個CAPHOLD都好細架咋
馬刺由頭到尾最大問題都係講緊DEDMON幾乎走硬因爲佢份約要硬食咋
反而你要波叔就真係西門毛巾LEE家嫂DEDMON都要冇哂
呢到已經幾乎半隊黎
你要波縮LMA可愛打48分鐘咩

馬刺當年咪又係咁
一直保持自己架構穩定有機會上就攞冠
根本就唔會話咩大搞
除非你話有我皇KD級數可以令隊波質變既FA
咁就唔同講法

Lma第一年入黎重好地地

你要好似當年咁一輪尾二輪執到輪椅禿頭先得

因為有21號新秀幫輕左佢唔少
無論場上定場下
老實講刺要諗既不如係揾個人防守上分擔下佢好過

而家冇可能
因為多左球探係出面睇
今年執到murray已經係好神

場場比人夾到痴線算係咁啦

係人都知刺d波比晒佢，你唔好以為佢係4大中鋒級數先得架。
佢表現絕對對得住佢份糧

邊有可能搵到個咁強勢嘅俾佢
39歲重可以同27 28當今內線一戰嘅人

好似仲話其他隊會MON住刺黎截糊
GO BEAR好似就係咁

唔係無可能嘅，二輪都出到廢鳩同daj
輪椅開頭都係on99咁架啦

完全唔記得左 Leonard 已經係 VDP
咁仲慘，35% 起跳，每年加 8%，然後所有 exception 簽嘅球員都加 45% 人工，你叫馬刺老闆點頂咁多稅

當年養得起輪椅個D好大程度係有鄧肯係到搞掂哂其他野
佢地先有空間去成長
依家仲邊可以咁輕鬆一來要你做多唔少野啦

Jokic, IT

Simmons 要續一定續到，問題係馬刺肯唔肯比先
萬一 Nets 幫你抬到 12M+，Mills 睇怕都要 15m+，無理由為左 Simmons 放棄 cap flexibility

爛網瘤弱實同你搶

2個都冇upside nets應該不了

咁你唔續咪又係得千幾萬CAP又做得D咩

Nets話我去玩鳩巫師開份頂薪比Porter重好

look at 2018 summer

Mills --> 76ers maybe?

maybe, 但傳緊jj redick

[博彩公司開出FMVP賠率，KD最被看好]

勇士在4-0橫掃馬刺後率先晉級總冠軍戰，而東區冠軍的部份則是還沒出爐，克里夫蘭騎士暫時以3-1領先，雖說這系列賽還沒有結束，但在外界看來，騎士打進總冠軍戰是沒有懸念的事，因為少了Isaiah Thomas後，綠衫軍其實已經沒有跟陣容完善的騎士相抗衡的本錢了。

也因為這個緣故，英國最大的博彩公司之一《WilliamHill》在對FMVP最新開出的賠率名單並沒有出現塞爾堤克的球員，而在這份賠率的名單中，Kevin Durant是最被看好拿下Final MVP的，他以5賠7的賠率排名第一位，其次是他的隊友Stephen Curry，以5賠8緊隨其後，再來第三名則是LeBron James，他的賠率是1賠2。

通常FMVP都會在拿下總冠軍的球隊中產生，唯一一次的例外是1969年，Jerry West以敗隊身分拿下FMVP，此後再也沒有出現這樣的情況，所以在外界普遍看好勇士奪冠的前提下，KD和Curry領跑這份榜單也就不奇怪了。

.

至於前三名之後的賠率依序如下

Draymond Green
2賠17
Kyrie Irving
1賠10
Kevin Love
1賠15
Klay Thompson
1賠25
Tristan Thompson
1賠60

至於最後是誰會拿下Final MVP，就要等6/2開打的總冠軍戰拉開序幕後才會見分曉了。

20m喎佢份糧 得十幾分幾個板命中率咁但4

屌好似雲加球探已經無用咁
互聯網時代唔駛球探啦

互聯網check唔到心理同實際年齡喎
而家都未知thon maker幾歲

咪玩啦大哥
雲加係ON9回塘咋你睇下阿積士個D一樣一車車後生仔係其他地方挖過黎
網絡年代就唔駛專門揾人去睇分析咩
只係依家去考察其他地方球員既成本低左咋

詹皇G3大失常 隊友道破難言之隱

隊友認為詹皇G3感冒才會大失常。（法新社）

〔體育中心／綜合報導〕詹姆斯（LeBron James）東部決賽第3戰失常，全場僅攻11分，騎士以108：111輸給塞爾提克。為何詹皇會突然失常？隊友傑佛森（Richard Jefferson）出面解釋：他感冒了。
「我知道他不會談這個，所以我來替我的好兄弟說，」傑佛森在第四戰賽後表示，詹皇在第3戰的時候被感冒傳染到，導致他有點昏昏沉沉，投了很多不好的球，「如果史馬特沒投進7顆三分，我們根本不會談這件事情。」
傑佛森也說，威廉斯（Deron Williams）也因為感冒缺席早上的賽前練習，「我想詹皇看到威廉斯沒現身應該也能感同身受，因為那會讓你感到昏沉，毫無能量，沒辦法做任何事情。」
詹姆斯第3戰僅繳出11分，還發生6失誤，是生涯在季後賽第3低分，賽後他表示自己狀況確實很差，但沒提到感冒。

Ai is watching

Ff 另外一樣野
溜馬/公牛是但一隊，有無可能組成到pg jb合作
我覺得會夾到

Shareef O’Neal：謝謝McGrady叔叔生日這天還來教我籃球

今日是名人堂成員Tracy McGrady的38歲生日，名人堂成員Shaquille O’Neal的兒子Shareef O’Neal更新了自己的推特，表達對McGrady的感謝。

「TMAC叔叔在生日這天還抽時間來教我一些東西。」O’Neal寫道。

Shareef O’Neal出生於2000年，目前身高208公分，此前曾承諾加盟亞利桑那大學。

又一個未來怪物

[數研所] 扶不起的阿斗？Aldridge就是硬不起来，接班石佛再等等

0-4，西區決賽呈現了完全一面倒的比賽。馬刺打不過勇士並太讓人意外，但兩個人的風評卻在這輪系列賽後出現了天壤之別：首戰受傷報銷的Leonard令人惋惜，而後三場合計僅34分的Aldridge，則因為存在感極低的表現，被扣上了軟弱的大帽。

兩年前的夏天，當Aldridge在一眾追求者中選擇馬刺，雙方皆大歡喜：一邊找到了Duncan的接班人，即便他已經不年輕；另一邊得到了進入總冠軍賽的機會。當然到今天來看，雙方或多或少，都有點失望。

空間四號位，卻無三分投射能力

實際上，Aldridge能有今天的地位，和一位伯樂分不開：現拓荒者教頭Terry Stotts。

Stotts是小牛2011年奪冠時的進攻助教。2012年，拓荒者將他挖來擔任總教練。之後Stotts便在拓荒者大幅度打造新版小牛，將自己在2011年給Dirk設計的進攻戰術全部套到Aldridge身上。也正是從這個時候開始，Aldridge化身中距離大師，連年入選全明星，躋身一線球星行列。

但最終，Terry Stotts打造的小牛體系只不過三年殺進一次二輪；然後便是主力離散，離開Aldridge反而擊退快艇再次進入第二輪。從這個角度看，Aldridge自身數據提升了，但對球隊來說，並沒有多少帶動作用。

結論很簡單：Aldridge距離Dirk，差距甚遠。

雖然Aldridge擁有出色的中距離手感，但比起Dirk，他缺乏外線的射程：整個生涯，他也只在拓荒者的最後一年場均出手三分超過1次，而且公然表示不喜歡這套戰術，最終走人。職業生涯一共只進了84個三分，命中率僅為28.7%。這賽季準頭倒是提起來了，但投得少，每四場才進一個。

在延伸四號位正紅的今天，Aldridge卻顯得「過於傳統」，這賽季他的中距離跳投精度不俗，達到了41.2%，依然是聯盟頂級中射手。然而到了季後賽，他的這一套卻全都不靈了：季後賽他的中距離只剩下33.9%，下降幅度堪稱可怕。

Aldridge本季16場季後賽的Catch & Shoot只有33.3%，運球跳投也才35.6%。越到空位越不準：從緊貼到大空位四個等級，命中率反而依次下降：40%、35%、32.7%和31.3%，殺手鐗都拿不出手。而老Dirk，因為2011年還沒有Player tracking數據，我們用今年全面退化的老司機來對比：今年例行賽的Dirk的Catch & Shoot命中率44.4%，運球跳投39.6%，都明顯好過Aldridge。

然而張圖冇Shareef?

右邊果個

唔識打flu game仲想超越mj

右邊咪係

Why 6'9 會好似矮過Tmac

shareef 個隊友bol bol都好癲，雖然佢老豆廢好多

差唔多高姐，6呎8
兩個平排

膊頭

是但啦
美國佬度高不嬲都唔準架啦

[數研所] 扶不起的阿斗？Aldridge就是硬不起来，接班石佛再等等

強打籃下，既不擅長也不願意

馬刺能招募到Aldridge，除了本身的文化優勢。還在簽約前約法三章，第一條便是：只打大前，不打中鋒。

於是39歲的Duncan又頂了一年中鋒，但在這個時代，哪個王牌內線不得偶爾客串一下五號位？馬刺倒是特意簽來P.Gasol頂中鋒，但P.Gasol總有傷病和體力不支的時候，結果是，Aldridge的確誠實，他就是打不了中鋒。

馬刺的進攻體系紛繁複雜，各種打法都有可觀效率，但Aldridge完全和體系脫節，因為他就會一招：轉身跳投。

Aldridge的正面一對一在今年季後賽都低於平均水準，而他的定點投籃和擋拆進攻，都是聯盟最差等級，擋拆進攻甚至排在聯盟最差一名。馬刺要想利用Aldridge的進攻技能，就得安排全場拉開，讓他在低位背打。結果又回到上一段：效率慘淡還不能不用，就算他準了，2分也比人家3分少啊。

況且，Aldridge的背框單打也分打誰：在拓荒者時候對上的是Terrance Jones和Parsons，幾乎予取予求；今年打Ryan Anderson和灰熊矮個內線JaMychal Green也還不錯。但遇上Draymond Green和Durant，對抗也不太吃虧的，Aldridge就全然消失了。

馬刺是拿Aldridge接班Duncan的。既然老司機學不了，增了重學Duncan在籃下吃飯吧，Duncan可是歷史第一大前鋒。問題是，還是學不了。

覺得馬刺今季成功

FF 如果 parker 和可愛無傷或者輸2:4 3:4 更甚贏埋都唔出奇
GAME 1

Mcgrady 好似6'8-9左右
佢邊有208

ching你post開左喺咩台

會俾人屌冇如果架

Nba有啲興報大
Durant興報細

Kevin Garnett都係

贏就難d
我覺得g1勇係抖太耐未訓醒

kg唔想打中風
咁瘦打中風應該好快收皮

好多年前見過張相
Kd好似同猴活一樣高

招募排名成30幾

但瘦好多

kd on shoe 柒呎

Kd高得黎好快
射波又準

個高度唔係賽會度
係佢自己申報？

好似球隊度

唔講cp黎唔黎，比超過25m續simmons加mills已經唔抵屌啦
馬刺要練多幾隻呢類球員唔難
馬刺體系變緊球星籃球都唔係咩新聞
講真除左leonard全部應該都可以trade
btw覺得nets真心可能會搶下simmons

如果佢一開始走左去做中鋒，成就會點

對一場shaq就拗柴啦

自己認過，著鞋6'11左右

佢自稱6呎11，同女人就講7呎
打籃球就6呎9，因為6呎10/11就會俾人話係打PF

雷霆嗰陣 on9 brooks都當佢大前執板
唔通perkins執到咩

老表講過話自己得6尺10
身型都好重要

表弟個膊頭橫到
相反25 又窄又鴕背

LeBron已經32歲，而Irving才25歲，騎士媒體也開始討論Irving未來從詹皇手裡接過「權杖」的可能。他在2016年總冠軍賽G7已經命中了改變克里夫蘭體育史的關鍵三分，他的履歷已經越來越顯赫。總有一天，他會繼承LeBron的王國，或許他現在可能都已經準備好了？

在接受採訪時Irving也表示：「我年紀也越來越大，所以很難不去想這個問題，畢竟我是跟LeBron這樣一個出色的球員做隊友。對我而言，這並不是容易的任務，我也想知道我的時代什麼時候才會到來。但說真的，我不會浪費精力去管別人說什麼對球隊最好的走法，甚至我自己偶爾也會這麼想。我的工作是打好當下的比賽，特別是在跟他做隊友的時候，必須儘量享受比賽。」

LeBron似乎也明白：「這個孩子很特別，他在等待自己的機會，我也很高興在回來之後能幫助他爆發。他的奮鬥目標就是這個，當我吃到4次犯規，我很樂意後退一步看他的表演，他就是為這樣的時刻而生的。」

據CSNPhilly報導，前堪薩斯大學籃球運動員Josh Jackson近日在法院上承認了自己的一起輕罪交通違規。

Jackson於當地時間週二在勞倫斯市法院承認自己撞擊了一輛無人看管的汽車，另外兩項指控罪名為粗心駕駛以及不當倒車。

Jackson預計將成為下個月選秀大會上的一名高順位新秀，他將因此接受六個月的緩刑以及250美元的罰款。如果他在緩刑期間違反任何規定，他將會被送回監獄，服刑30天。

吾皇傳位 準備做太上皇

做咩無人理mario chalmers pg黎講佢唔曳

最近睇番N年前討論區

主題 : LeBron James 生涯第一場比賽

前幾日見到一個十幾年的 post 講新秀21當年可能去MAGIC

十幾年後睇番真係好正

[快過奧登收皮

之後要左魔鬼山？

安吉表示，Ball的團隊拒絕了來自凱爾特人的試訓邀請，在選秀前他將不會前來波士頓試訓。

睇黎疊埋心水入湖

之前有巴打share過第一次五十分個場
見到有人做throwback highlight，發現rj以前同占士都幾多matchup

公牛周圍多數人都相信Wade會執行合同留在球隊

邊個估到呀

今期全世界fa 加盟馬刺系列？
又rose 又cp3
得返10幾m cap 簽到d 乜

Ff下姐都係

考古

利申:公牛Fans
我鍾意wade 所以想佢留
但作為球隊諗:佢走都唔會痛
佢走左多24M出黎,可能比多幾 M 簽其他一線球員番黎

出面邊搵到份咁既約

引用 [檸檬魔鬼] 的文章

唔錯!!同季前賽係兩個人!!
依個統計數字唔錯!!

希望佢之後平均打到!!
27分 7個籃板 8個助攻一場啦!!

發現有預言家
只係差左1個助攻

manu唔打咪有錢？不過佢個份係咪計得好少入cap
佢上年bird right簽

計哂
但唔記得下年幾CAP 冇乜點升既話, 應該簽唔到CP3 呢種級數

諗計TRADE JEREMY LIN好過, 我覺得好岩馬刺洗
最緊要聽話, 同唔癡波 (加個cp3入去分分鐘唔聽話)
其次有波波重視既防守
再者有組織 好過得parker 一個識好補番manu個位

唔會 manu 打都係可以bird right cap 上簽
bird right 唔洗理cap
同埋mills 都有bird right 都可以直接簽
但係如果真的簽CP3 drose 一係叫Parker 退休拖長黎計caps 一係就叫家嫂opt out 一係就s&t

wade 感覺上好似上年爆seed 希望拿大合同, 然後養生籃球

好似就係miniforum有姚明係當代最偉大籃球員篇文
搵唔返

25歲又點, 肯定繼承唔到'王國'..

佢係melo風格, 帶唔到隊
應該話, 肯定仲差過melo 既實力, 肯定帶隊仲差過melo

舊人

呢d 考古好正

條友超寸，不支持佢...

yes
希望佢入到nba有d前輩好好教教下佢

呢幾句說話咁似話緊波仔

波仔唔串喎

Lebron James 實力唔值FIRST PICK......

其實我覺得渣巴去返今時今日應該連daj都打唔贏

得220磅低位完全打唔入。

唔通波仔就係未來第一人

淨係講勾手，香港是但係街場搵個阿伯都應該屌打而家nba任何一個中鋒

官方：勇士高管Schlenk正式任老鷹總經理

勇士體系

強帖留名

我覺得你係度引緊賤種裝甲出黎

但係渣巴勾手手感好到

渣巴四張嘢仲打得
街場阿伯絕技

真心以波論波，班史前怪物去打依家既nba我覺得佢地打唔惦

當然有人會話佢地黎到現代就會跟現代訓練方法，一樣會咁屈。對於依點我認同

但係無跟現代方法去訓練既情況下我的確認為佢地係打唔惦依家既nba

渣巴7'2 得220磅，根本係低位係完全連食位都做唔到唔好講咩天勾，佢係現代應該會比人咩位咩到出3分線

好撚慘
十幾年都俾人抽出黎binc

咁係現化就唔會跟古代方法啦

#15 發表於: 2003-06-27 12:24:50 快速回覆
darko好型

係古代都冇harden大絕添啦

世界級切入

7'2 225磅
tyson chandler 7'1 240磅

jabbar 就算唔用現代方法, 加15磅都唔難
唔敢講一樣咁一樣咁勁, 但至少一樣係歷史級明星

球證唔吹 foul, 世界級又點

Michael Jordan – 1989 Eastern Conference Finals

得罪講句，mj打依家nba只會係勁少少既迪羅辛

咖喱仔切入都係聯盟頂級

老鼠

本來有個post 主題係2003年講騎3年內打唔打到東決?

預言家,可惜睇唔到入邊人講咩?

DataBase Temporary unavailble for query, please try again at later , 返回上頁

岩 吾皇係宇宙最強

David Robinson 格柒 Malone 舊人

半舊人 Ray Allen入樽

利申：好鐘意睇 pre ABA merge 年代嘅比賽

Wilt 至少力量上唔會弱得過現代中鋒，Kareem 打 Wilt 場均 30+
Kareem 對防守一隊 Walton + 比人球球包夾，表現一樣好屈，average 30+16+4 + 4 blocks
臨退休 39 歲季後賽對 23 歲防守一隊 The Dream 可以場均拎 27 分

Kareem 同 Shaq 打法好唔同，拎波嘅位置有彈性好多，唔一定要係 restricted area 拎波，7'5 wingspan (同 Yao 一樣)，basketball iq 高，傳波又勁，射 sky hook 單腳起跳最高點出手，你點守？

Nikola Pekovic - 27/1/2012

俱住矣

Hakeem Olajuwon

撚狗咁撚

有無人覺得Bob Pettit先係最偉大既大前鋒

Me

堂堂海軍上將被玩

為左頂薪可以去到幾盡系列

我皇不願面對既日子

Kobe> Anthony >James

調返轉就差唔多

歌神好波

依幅經典

2:00 - 2:30

今年final完仲要搞cctvb頒獎禮

好勁 一定入

係Oneal痴Kobe冠軍

魔術師：Lonzo讓我想起了年輕的自己

Woj：魔術將至少給暴龍2個2018年次輪簽

幻幻版既me

"It has nothing to do with passing the rings, passing the points, passing MVPs," James said. "It's just my personal goal to keep me motivated, that's all."

James passing an NBA icon on some all-time statistical list is nothing new, of course. His answers about achieving a new, personal milestone are often the same.

But passing Jordan, for something like the NBA record for postseason points, is different.

"You guys are going to have the conversations about who is greatest of all time and things of that nature," James said. "It doesn't matter to me. At the end of the day, it's so funny that the conversation is always talked about in the NBA about who is the greatest but it's never talked about in the NFL about who is the greatest quarterback. It's just like: (Dan) Marino, (John) Elway, (Peyton) Manning and (Tom) Brady. All great quarterbacks. You know, and it should be the same for us. We go out and just try to be as great as we can be every night.

"The comparison of always trying to compare people either living or still playing or not playing, I think it's great for barbershops, but for me I'm just trying to put my mark on the game and leave a legacy behind so I can inspire the next group of kids that want to play the game the right way," James said.

占士今日賽前訪問嘅回答
btw記者表示lbj把聲有啲病
片：

乜nfl唔講邊個最勁咩？
利申無睇

呢條大聲啲

冇科比拉空外線
肥鳩點會咁輕鬆爆開d人
Final mvp應該三個都比科比

我皇除左得分，三分應該會上到第二，steal要等下年

其實有無未來新星過到magic助攻
11 playoffs only
但stockton用左19次po

btw發現樣有趣嘅統計

Most field goals missed in a game

26 by Rick Barry, San Francisco Warriors vs. Philadelphia 76ers on April 18, 1967
26 by Michael Jordan, Chicago Bulls vs. Miami Heat, May 26, 1997
26 by Kevin Durant, Oklahoma City Thunder vs. Dallas Mavericks, April 18, 2016

26 by Russell Westbrook, Oklahoma City Thunder vs. Houston Rockets, April 19, 2017

真兄弟

pp揀bill russell做starting five

一來佢打其他隊打到好似拓個陣咁，一定係allstar 甚至 all nba level
二來當你發現 parsons 人工高過佢

人地靚仔咁多

Lonzo Ball Told Celtics He Won't Work out for Them, Says Danny Ainge

無人睇？

俾我係塞就玩野pick佢
之後同猢trade又好雪9佢又好

我皇係100%嘅波睇黎做咩

猢會有富仔唔要咁蠢?

pick la pick la
湖人一定唔會trade

黎緊個finals 都係100% 喎

又或者送佢去76人

Love好勁

即air

打得好快

朕不給的
你不能搶

塞加油
拖多一場

James好似行左好多步咁

天龍八步第一次見？

ON9
球評都講左唔算TRAVEL

我皇要喺塞主場破mj紀錄

旁述話有條友tip左

真心放jr 係starter有咩作用

垃圾級3分

留名睇登基

放olynk 先無用

想嚇love

吾皇早兩場真係病?

嚇到連攞8分

唔會啦
大球會邊會意氣用事
你唔玩咪由你

希望AB0可以打起
幾鐘意佢

吾皇係波士頓會有BUFF加成

木狼版LOVE咁快上場?

咁都攞得番

好撚勁呢幾場

好安慰

ON9白皮豬

lbj d pass 真係好好J

講真白仔呢幾場都算唔錯
係後生仔比較衝動

James返黎啦，佢d罰球

JR防守真係無咁黑洞

練左神經防守
幾勤力

占士又撚狗 對垃圾塞炒唔到4:0 真係一大遺憾

作客係有buff

已經唔想睇
完全潰不成軍

lbj隔硬爆

好撚癲

等睇3分雨

jr我覺得佢最唔好係唔tough shot都唔入，不過佢好似不嬲都係咁，算數

突登去塞主場淘汰作

都唔夾硬啦
mismatch到咁
你估LMA咩

KK出黎練手感

今次豬夠50

輕鬆到

kk啲catch and shoot真係痴線

kk

特登去人主場大炒

一換KK出黎

吾皇9分鐘 8+4+6+2+1

James今次真係練兵成功

一切都喺吾皇計劃之中

打左最少13年啦kk

病左

Kyrie 既finish好靚 有邊個比得上

猗真係勁過alpha go

豔陽高照

呢個狀態打勇士大家睇好邊隊？

4-3 猗
認真

認真，騎

真係連防守都神經刀埋
時勁時膠

又成隊死老豆樣

認真
騎4:1湧

跟本係專登輸.......

勇16:0

吾皇必勝 騎士兩連霸

個肥仔一野扯爛左件衫

兩隊要睇出唔出腳

rj一上，防守錯哂

騎士既防守真係最大隱憂

LEFUCKYOU 3

吾皇FG 5/5

Ching 色ball

一節40幾分
唔熄火既完場有無140

PO猗進攻唔穩定既機會係1%
已經係上上場出現左

PO湧無手感機會係25%

4-3都可能俾多

KD都唔講手感，守都守死騎啦

詹士未必出盡四節
睇騎班後備出黎有無火力提供
KI2如果縛盡無悔mode，就應該上硬140完場

KD 對親占士都變弱智仔啦

湧海鮮波
不了

如果其他兩件水槍死火/俾人扑到好似食左濛仔丸咁
KD咪自己一個打哂
咪好似係OKC果陣咁
都係會死火

今日塞軍d女唔錯

一見你咁講禁返過去睇
不了

我皇最唔驚就係團體波，睇之前鷹隊年年playoff 比占士屌打到狗咁就知 我估勇士d 團體波最多偷到兩場

有幾個唔差啦
有一個仲要幾正

鷹隊下下送自己啲勁人俾騎
點打

Lonzo正考慮為76人試訓

C+G係咁

發現你風雨不改咁燈我騎

送

猗們諗好左點鞭巨頭湧未

預計klay繼續死火
Curry又再低沉，佢有final低迷症
剩翻KD同green
KD做翻okc模式=死路一條
唔覺得Green可以防到詹士
上場證明左就算green守到詹士
都仲有KI2出黎爆
所以唸爆頭，都係騎士高半班波

勇士點可能輸

俾D理據啦清

AGGER
最好打到3-3
日日幾個大戰POST
熱血沸騰

吾皇D罰球真係好撚廢

俾埋理據就燈唔成架喇

入晒

不了
騎4:1湧

Ching你嚇鬼呀

騎係咪特登要起塞主場贏落人面，無理由作客仲勁過主場。

4-2 or 4-3
認真 非燈
歡迎CAP圖bin9me

啱啱GERALD GREEN個口型有啲似"屌你老母咩"

邊隊4先

打完今場要等一星期先有波睇

我騎

球球吹

唔似foul喎

猗
順便登埋基
真係完美劇本

可能lbj真係好憎boston

條變態佬之前講明最鍾意係人地主場打波

強姦

希望可以唔使bin你

love忍唔住的2下波

同塞好大仇口

擇名果位清未浦頭我先夠膽咁講
大家唔好真係CAP
我錯我誤判

Kevin Durant 接受訪問，以下節錄各段重點:
1.今年是特殊的一年
2.只想享受比賽，不讓別人奪走打球的樂趣
3.覺得自己始終如一
4.不在意今年沒成為今年的MVP候選人，自信仍為最佳球員之一
5.來勇士是為了更舒適的打球，不是為了戒指
6.轉隊時沒詢問過LeBron James或任何人，沒必要理會輿論
7.我不是奧城出身，雷霆只是過眼雲煙，不在意奧城粉絲翻臉
8.推特上的輿論本就是一群不理性的酸民
9.今年的傷勢沒有影響表現，親友和隊伍都在支持我
10.不希望與雷霆時的前隊友翻臉，永遠是兄弟
11.到勇士打球沒有需要修正打法
12.冠軍戒指不是生活(生涯)目標，但是是一個想達成的里程碑

應該唔諗住愛回家

#bye
太遲

針對西書

正一仆街仔

屌你!!!! 24小時擇名

仲點火頭

Dunk team幾好睇wo

再串D 想睇下今年拎唔到
D賤種 仲可以up乜

BOSTON D表演幾正
唔似得騎士果堆垃圾表演

5.來勇士是為了更舒適的打球，不是為了戒指

拎唔到對佢無影響呀CHING

KD去到咁盡
睇黎佢真係好有信心

收皮啦叫佢

睇下最後拎唔到佢會唔會走囉
佢有球員選項

下年努力囉
Btw你隊野對親嘅都傷主力
又或者俾人迫到絕境就出超技術
咁點唔贏呀

帶頭盔姐
呢D 25仔就咪鳩信啦清

我愛AB0

雷霆咁多年都見唔到，一去湧就露出真面目

癡線
佢隊野當打mvp加dpoy加最強3d
俾我都話贏硬

Euro step

其實好似我皇咁認為ring咪算

會唔會重演game3既劇本

7個句痴線

係勇都贏唔到仲可以去邊隊

仲有咁多分都燈

猗 做我皇16弟

降薪黎騎

跟我皇搵食
13. 騎士當中有很多偉大球員，戒指不是我的目標，但我想往那兒學習

似樣

笑撚左

7. 我不是金州人 對金州球迷無感

14. 無論有沒有戒指我都不會後悔，到了騎士我享受到從沒有的打球樂趣，和感受到兄弟間的支持

15. 屎咖哩的確是一名偉大球員，我們自小學便認識，不會因為我轉隊而翻面

去騎

原片source?

屌
盲反kd
kd頂唔撚順條獨食狗走有咩問題

似唔似某會員

Kd條友真心癡左線
係okc講野冇咁大聲
去抱人大腳就咁大聲

你擇左名快Ｄ開估啦
我地撚知咩

愈黎愈多垃圾話，又串又煩

今場出埋舊版DWILL咁痴線?

Jr

可能係D GREEN教

利申D GREEN不嬲係咁鳩煩反而OK
條25就真係轉左就開始多爹
你話佢唔在意D人點睇我就真係唔撚信
唔在意咪唔好回應囉傻西

盲反
係佢carry勇士呀

學埋咖哩D衰野

JR真係好令人擔心

我皇即刻黑面
心諗屌你老味

5.來勇士是為了更舒適的打球，不是為了戒指
7.我不是奧城出身，雷霆只是過眼雲煙，不在意奧城粉絲翻臉

呢兩句真係世界級

頭先炒罰球 二弟都走去屌佢老味激勵佢

D green今年把口收左唔少
反而毒撚串過馬撚

呢條友可唔可以正正經經打波 成日發夢做埋d on9野

真小人>>>>>偽君子
你話唔係為ring真係搵鬼信
雷霆又唔係話唔肯做野補強去就佢

湧D人積極洗底
25同ZAZA咁俾力
有咩計

垃圾綠今年口同腳都收左唔少
但佢真係好樣衰好乞人憎

想洗底邊有咁易

D green除左場上嘅超技術同有時上腦論外
佢都算係咁
上年俾人問休斯敦水災陰佢
佢都有腦回
Kd真心冇腦

清你岩呀
NBA無一隊係無辜架

屎綠，Zaza，KDog

draymond近期最冇腦就係屌人dirty play我覺得

成班猗咁早出黎抽水

睇緊
中文翻譯用字有些bias

仲有屌對面岸對手弱一面倒呀

等我勇新天王上水
清算行為在所難免
我等幫你地收屍

明顯啦
但有水快抽啦

兩節入七十幾分

我皇要贏
冇人阻到佢

有無人同我一樣鐘意AB0

呢個都戇鳩
你可以咁諗
但你講出口就同時得罪好多人

上次有巴打話半場7x係正常

I’m not from there. That was a two-hour time slot in those people’s lives where they got some entertainment for the day. And they were going to go home and get up the next day and go to work. It’s all it was. I didn’t take it personal. I don’t hate anybody that called me any name there. It’s entertainment. That’s what they look at it as. It’s not life or death. I didn’t walk into their homes and do anything to them personally. I’m sure most people, the same thing they did on July 3, they did the same thing on July 4, July 5 and leading up to that game. Their lives didn’t change based on what I did. That two-and-a-half hour time slot where they watched the game and called me names, they forgot all about it when they went home at night and still had to live their life, just like I had to. I have no hard feelings. It was all fun and games for me, too

其實中文翻譯已經好俾面啦

佢呢段係話 我唔係出身於奧城,反正奧城既球迷都只係用2個鐘睇波既人

但佢自己就係用呢2個鐘睇波既人捧出黎架

宇宙湧真係好垃圾

睇猗狗打波真係壓到人冇得打

兩隊都唔撐

頭兩句已經好串

痴線 艾榮醒到 求其掉低板等你block

第二節做咩事 32-30

中板先block嘈乜鬼

破半場得分記錄

仲話人bias

踩fans真係太上腦先講得出

咁公道D講呢段又唔係針對OKC既
只係解釋唔使在意D只睇2粒鐘波既人姐

兩隊鬥攻
防守

Jr 仲食緊屎

It's all it was串到
即係話其他地方
例如 金州人好撚識波

都估都會係咁
熄得機

問題係俾錢入場係呢班fans
捧你都係呢班fans

垃圾騎會倒水

如果正常咪場場咪百五分

拿我唔係話佢唔狗同撐佢呀
都係仆街黎
但真係兩個意思黎架喎

點解我睇到d啦啦隊女球衣名係brian scalabrine

白曼巴都唔識 好打極有限

仲盲撐

屌你老味一句論
追POST啦垃圾

佢頭一句連埋睇就真係講okc呢個城架啦
I am not from there(okc)

Hater等完場睇完賽果先好入啦

睇你post 唔係睇你呢句?
洗唔洗睇埋你舊登發表過咩言論呀?

問題: With that said, it had to be disappointing or upsetting when you returned to Oklahoma City the first time and heard that reception from those fans, with the boos and “cupcake” chants?
真係唔係講okc

KD真係食屎大

睇唔出係講緊okc
一係真心膠
二係英文閱讀理解未夠功力

所以咪咁撚多即食球迷囉
D論調十足睇佢打波睇一球就夠
使唔使睇埋中學點打呀

唔夠人講話人即食

單睇呢段唔係講佢第一次番okc主場俾全場噓佢？

開頭無quote問題無睇囉
但我由頭到尾屌緊KD25仔啦

針住一句唔撚係即食呀?
你講黎睇下

屌睇過佢波既fans 一係就okc 一係就gs gs佢就無可能屌既 唔係話緊okc 唔通係西雅圖咩

就咁睇係問緊kd俾人噓有冇唔開心/失望
不過呢題都set左答案係入邊，唔好問呢啲比較好
不過我諗呢啲問題都係想炒花生

上面水蛇春咁長頭兩句已經好唔得體
I am not from there (okc I am from Washington)
後句真心可以解埋
I don't give a fuck on okc fan
你兩句獨立睇當然冇問題
但一齊睇就好有問題

咁就即食球迷?
睇波場場睇場場追 ? 會唔會日日追你post研究你言論呀

盲反真係好撚霸道
已經由頭到尾屌緊條25仔
見到部分句子未必係100%準確討論下即刻俾人話盲撐
ONL9

佢上釣都冇計
自我脹大太大呢年

呢句係問題 問佢點睇

佢就話 我唔係奧城出身, 反正個班人只係用兩個鐘睇一場波 當係娛樂..我又無闖入佢地屋企 對佢地做D咩野 .. ETC

人地有晒link
你俾人屌都唔入去睇下
而家屌返人
點幫你先

後個句唔係闖入嘅
係話我又冇走入佢地嘅生活 關我撚事

我後尾都更正返啦
一句盲撐好威?
討論下姐

個節錄係「雷霆只是過眼雲煙，不在意奧城粉絲翻臉」
但我覺得佢意思係NBA/佢自己 對OKC唔太重要
睇唔到「雷霆」「過眼雲煙」嘅意思

我都唔敢講自己講D野岩哂
錯咪SORRY誤判左
屌你老咪針住一句半句話我撐條仆街

I am not from there可以理解到nba對okc唔重要
Okc睇nba算係好熱情個班黎

所以先話呢個台仔節錄已經好俾面
KD個段大可以譯成 我唔係來自奧城, WHO FUCKING CARE?

Irving

又係呢個位

真係守唔撚到

仲記得上年佢地po輸左返okc果時仲有一大班fans係到等佢地

76人今夏休賽季有意追逐Mills

Irving hot到

成個市求佢唔走
整個像俾佢加俾個官佢做添呀

利申盲撐

22分

都岩用

咁你講個句說話係咁既意思
而家又話唔係
ok Sorry 唔好意思討論下

追到1X分有個清立即燈一燈話有機追到
已經知唔使睇

打起埋d-will

我問緊點解你九唔搭八

呢兩球3分 勁撚到

榮叔上晒身

我皇同alpha go捉棋未必輸

痴撚線 轉身三分fadeaway

騎防守hea到

前NBA球星Stephen Jackson在今天作客《Undisputed》時談到了快船球星CP3和馬刺。

當被問及CP3是否適合馬刺時，Jackson說道：「CP3適合任何球隊，馬刺當然也是如此，LMA最適合搭檔CP3了，LMA不喜歡在低位鑿，他喜歡擋拆後外切，CP3又是此中高手，雖然Griffin投籃很棒，但他也和CP3有大量的擋拆外外切，那對LMA來說會是完美的。」

「Kawhi也會變得更強，因為他得到了一個可以組織球隊進攻的人，Kawhi就不需要一直持球了，他可以打無球，得到一些更簡單的得分機會，而不是一對一強投，CP3絕對可以適應馬刺，再考慮到格波波，馬刺絕對可以成為一支總冠軍級別的球隊。」Jackson說道。

仲要大step back

買個飯就miss左3分幾鐘

又fake哂

三節榮又黎料

淨係用三分幾鐘黎買飯你都勁

吾皇單手撚波fake

D will做咩野14分

盲腸

騎士季後賽上半場75分，聯盟近14年最高

屋企隔離就茶記掛

我皇重差幾多分破紀錄？

4分

我半場完果刻就去左買

二弟同TT呢球

我皇條撚屌點解咁鳩都26 8 8

如果我頂JR個位，都應該贏

爭兩分

佢係穩定式冷靜地刷數據

2分咋

好皇好雞動

如果我揀寧願做dwill個位

我皇準備登基

30分

我會做bogut

成隊HOT撚晒

我想頂KK個位
射波同扮下防守

炒左喇WO CHING

出一分鐘唔到就拎到底薪

Kk太高要求
要入架你

點解無人揀LUE 反正唔洗做 拍下手扮下海獅

我做lue得啦

我做lue

雖然你成日咒人斷腳
但點解你會揀個真係斷左腳既人黎做

有出場就有錢同ring

mills + ben simmons+ joel embiil

屌你地班人
一人揀一個黎做
最後係咪真係贏到架

我要做James Jones

因為出過場就有ring同錢

咁樣俾佢肯唔肯收
AV都有骨氣啲

最緊要LBJ KI LOVE係本人姐

Lue要扮交功課
不了
我做d wiil,平時擺雪櫃果個

真兄弟

同一時間NHL場東決Game 7好睇過呢場多多聲

我從來都冇骨氣

首先要有錢簽

唔缺RING應該唔收啦

土耳其籃球俱樂部費內巴切官方宣佈，費內巴切男籃已經與Bennett達成一致，雙方將分道揚鑣，後者將成為一名完全自由球員。

橙 連歐聯都唔要佢

對HOCKEY無感
始終真係唔識

波士頓兩場作客仲激過呢3場主場

我揀derrick williams咋wo
估唔到其他巴打咁進取

其實好多場我皇都係咁
熱火2013 Final game6 都好鳩
但都好似大三元

佢鳩同比人讚到上天既比賽 數據上其實都冇大分別

係我最仆街 揀左KK

利申淨係識射

我做老細 坐享其成

我揀個出左場得30秒就炒嘅人

辣殺
騎士管理層又然一仗

老細比稅會牙痛
不了

Finals可以睇Lue同mike brown鬥廢

me d.jones

打cba啦

老細要俾好撚多錢喎

上季決賽G7, 2011年決賽G6 佢都係被人屌到仆街
但都係大三元結尾

吾皇

破紀錄拉

第一個打cba既nba狀元

d.jones不了 收得個1皮

仲要場場企頭位幫手激勵隊友

有咩事拎左T仲要被吾皇屌幾句

恭喜我皇登基

Record is broken

吾皇萬歲萬萬歲

又到吾皇練3分時間

BREAKING: Dwyane Wade will opt in to the final year of his contract with the Chicago Bulls.

佢成撚日比人打懵仔針

朕終於登基

加上這29分，詹姆斯季後賽生涯總得分累計達到5989分。超過名人堂成員MJ，升至歷史第一位。

no.1

🐐🐐

d jones 我皇mentor黎

我皇仲有幾年打，個紀錄應該keep好耐

屌柒左 講錯人

保守估計至少6500

屎忽好撚痛

上年g7吾皇差咩

呀BROWN仔唔係話之前已經傷左個屎忽 ?

吾皇封神

老實講係好痴線

係第4節連拎8分同THE BLOCK好

頭三節 舊登POST 差唔多全屌

係

Lbj

連隊3球

吾皇練3分

lbj點射都入

第三四節唔肯攻 成日傳返個波出去
唔知做咩撚

今晚想上6000

我皇痴撚左線

想點呀占士

屌笑左

完全唔aggresive

-5分 6000

點射都有

老老實實呢到D會員都幾膚淺下，騎勇邊隊手感好時就話邊贏硬final

應該輕鬆6500+

爭兩球過埋米拿

-2個3分上第2
-14個偷波上第1

你唔係信下話

第4節練後備啦

之後又企係個葫蘆頂位 咩都唔撚做
越諗越嬲

差一球3分就平埋MILLER

第四節應該唔上

上連登都係大家互燈下 勿認真啦CHING

係佢面前過佢

人地燈緊你咁認真做乜

差一球平埋reggie miller 3 point record

MILLER本人就係附近旁述緊

辣殺刷數據

35分 第4節唔出啦應該

一球關鍵3分一球關鍵3分draw foul喎

LBJ：追逐MJ只是我自己保持動力的個人目標

上年決賽g7,irving入3分前個8分都係james入

又有臥底球迷

朕不休的
Lue不能給

係
不過佢係好多時候唔aggressive
類似g3 對boston

第2梯隊練兵時間

輸到咁都咁有氣氛

冇話唔係

RJ都差不多時候了...

佢本身都話左退啦上年 有人挽留佢打多年

要攬晒啲波攻先叫aggressive?

每次開比數睇都望佢追近啲
點知越拉越開

去到依個年紀 攞盡所有榮譽 仲可以keep到咁強既動力去進步 我皇既求勝欲同努力真係唔比任何人少

呢句真係好霸氣

基石有一半就好了

其實留下體力打第4節ja

佢g3病左呀

今季最後一場

有時夾硬留都真係唔係好事

雖然間唔時有場好波
好似聖誕大戰打得勁好
但大部分時間都派膠

講緊既係佢成日鳩鳩下都拎到好好數據
講返佢過往有咩比賽係咁
我占皇死忠

Rj個紋身都幾柒下

老實作客炒人三十分真係幾傷害主場球迷感情，所以雷霸龍永遠超越唔到佐敦！

基石game 6讓你kawhi都食唔到

成班猗狗又係度圍爐打飛機
又想幫FOJ洗底

做咩唔出jerebko條串嘴狗呀

東岸第一,入到東決,傷左主力,偷到一場
算係超額完成啦今季
出年又有pick慢慢諗下點進步都有排J啦

BOSTON啲觀眾真係好熱情
利申：去過現場

我hater唔好擇我名

聖誕果場佢後生左十年啦
果兩球dunk

以事論事啫
佢真心勁
係抱大腿囉

據凱爾特人記者Jay King‏在推特上透露，前凱爾特人球員白曼巴拒絕了與一位身穿LBJ球衣的球迷合影。

佢做carry

你唔睇名中左伏牙

佢就係條大腿

我皇呢D就算咩原因憎佢都好都唔會覺得佢廢啦
係部分盲反不願面對

馬刺主帥波波在之前的採訪中曾表示他現在還會看Stevens在巴特勒大學執教的錄像，並從中偷一些Stevens執教大學水平的戰術。

XX
XxxxxxXxxx

秒懂

晒命美帝人

..
點解我好似明

LBJ季後賽三分命中數升至歷史第3位

我皇到退休果日應該乜撚野都第一

依度d人 個個為屌而屌

基石就算啦 話想贏想贏 打波一d都唔hustle 唔肯做dirty work點贏呀

100%的波啦

唔洗幫
係已經洗撚咗

ring數未必過到horry

LeBron did it in 120 less shots while assisting on 400 more buckets & grabbing Like 700 more boards
真架?

lm
一間XX/XxxxxxXxxx/XXX(XX)是但一個入黎屌你地圍爐

講緊既係even 佢好唔進取 但最終都會有靚數據
e.g 2013 heat vs spurs g6
一直回應緊回覆緊quote 緊

臭雞

三分一定會被CURRY破

不過得分真係有機會塵封 只係睇佢有無可能推到上7000

J Jones

吾皇攬住盒紙巾

幾時先有下個我皇睇

立此為據

吾皇起碼打到36，37
每年入playoff. 7000分會有啦

embiid ben

Ben Simmons

無架啦 請珍惜吾皇

病

鞭屍文

首先皇係唔會傷的

偷波同得分應該都係吾皇塵封紀錄

其他都好易被人破

呢兩隻 健健康康打完一季先講啦 不過embiid既氣場

吾皇仲有10年時間

連續10年入總決賽

等我皇jr

然後今年打後全部輸晒

O'neal jr wade jr melo jr cp4

爭幾多先破亞軍紀錄?

J Jones 補樽?

菜雖敗猶榮

有冇人覺得我皇好似大白鯊

D jones 同吾皇點解咁老友？

有排 第1係8個亞軍

兄弟籃球

dwill 2號終於有得出

King james

屌你Jane jones

呢D士氣球員好緊要

你見佢場場無得出 但永遠企係第一位就知

貝勒爺
史上最強二奶命

其實有無人估到今年綠軍入到東決？

心靈鷄湯

咁仲差5個

覺

8進總決賽，全部敗北。或許在NBA歷史上再也找不到比貝勒爺更悲情的球員了，整個生涯都在湖人度過，14個賽季8進總決賽8次敗北不說。最關鍵的是，在他退役的那一年，湖人竟然奇蹟般的奪冠了。

二奶命 諗起毒撚

另外兩條係2弟同愛
前面兩條震撚哂係手感同25

小心佢黎香港扑9你地 佢好小器

大白鯊 章魚 nba海洋世界

3場主場加埋輸差唔多100分

輸10分就差一班波
100分差10班波

無橫掃真係美中不足

vc唔好留熊去騎啦好嗎 想睇佢champ呀

劇本黎 吾皇想係td garden登基

比起就唔入流啦
貝勒爺未拎過得分王，MVP
要知道佢生涯平均得分排ALL TIME NO 3

老人院咩 你估咩都收 雖然bc champ 唔到真係好可惜

塞係主場未領先過我騎

vc仲打得下worr

RJ退休 入VC

戰術黎 練兵

佢好似講過呢D年紀每一次入樽對腳都會痛一陣

膝蓋

但話自己仲打得想留熊再戰一年

真男人

d.jones key波

most points in a playoff game in franchise history

清你真係好捱得
仲睇緊

Kelly 同love ?

我皇唔理條女

Lebron 派t shirt

想睇下握手

做埋派毛巾

睇唔到love同kelly有無渣手

應該都有既

玩哂啦成隊波咩都做哂

條採訪女又露gap引我皇 咩意思

想比吾皇屌

唔敢向下望

G

詹皇:超越喬丹是個人目標 這是我打球最大動力

騎士隊超級球星LeBron James最近接受媒體採訪，再度談到了「超越喬丹」這個話題。LeBron表示，這是自己設定的「個人目標」，也是自己打球的最大動力。而媒體顯然樂於熱炒這樣的話題，但這並不會影響自己。

東區總冠軍賽繼續進行。而LeBron又即將迎來職業生涯一大里程碑。他只需要再得到28分，就可以超越邁克爾-喬丹，成為NBA歷史總得分王。

「這只是我的個人目標，」LeBron表示，「這與超越他的冠軍數量、得分和MVP次數等等無關。這只是我個人目標，這只是我激發打球動力的目標，僅此而已。」

詹皇:超越喬丹是個人目標 這是我打球最大動力-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

LeBron職業生涯數據和喬丹仍有不小差距。LeBron一共拿到3個NBA總冠軍，而喬丹是6個。喬丹職業生涯例行賽總得分是32292分，排名第四。而LeBron例行賽至今總得分是28787分，排名歷史第七。在MVP數量方面，LeBron拿到4個，而喬丹有5個。

在去年的籃球夏令營上，LeBron就表達了超越喬丹的目標：「我打球的動力就是追趕那個人，而那個人就是在芝加哥打球的。」

「你們（媒體）總喜歡拿誰是歷史最佳球員來進行討論，」LeBron表示，「但這並不會影響到我。歸根到底，討論這個話題會很有趣。在NFL，人們並不會討論誰是最偉大四分衛。Dan Marino、John Elway、Peyton Manning以及Tom Brady，他們都是最偉大的四分衛。而對我們來說，也正是如此。」

「我們要做的上場努力打出最佳表現。人們總是會拿你和那些已經退役的球員進行對比。但對於我而言，我只是想努力打好比賽，在比賽中留下個人印記。我希望留下一些東西，可以激勵下一代的孩子們用正確的方式去打球。」LeBron表示。

吾皇:大地在我腳下 國計掌於手中 哪個再敢多說話?

夷平東岸是誰?哪個統一稱霸?!誰人戰績高過孤家?!

除左組團7啲外
講野真係好過毒撚

下星期5就跪係到幫KD含

吾皇不嬲世界仔黎

朕不給的東冠
垃圾不能搶

應該係追趕not超越
hupu戰過依樣好多次

其實想超越mj有咩問題 睇下做唔做到之麻

始終年代唔同
佐敦年代防守強度太癲

呢2年先洗底做+2GC咋喎清

杜蘭特:這次總冠軍賽很自信 興奮在勇士開啟新時代

這是杜蘭特第二次殺進NBA總冠軍賽，這一次，杜蘭特表示他很自信，他很興奮在勇士開啟個人的新時代。

上一次，杜蘭特殺進總冠軍賽還是2012年，還是雷霆的當家球星。五年之後，物是人非，他和勇士在今年季後賽摧枯拉朽，帶著12勝0負的不敗戰績昂首進入總冠軍賽。「我們很健康，非常自信，對進入總冠軍賽感覺非常好。這是很大的成就，很難取得的東西，但我們做到了，我們很興奮，接下來就是體力上做好準備，迎接下一輪系列賽。」杜蘭特說。

自從4-0橫掃馬刺後，勇士在6月2日的總冠軍賽到來之前，迎來整整九天的比賽空檔期。杜蘭特表示他們會調整好自己的狀態，「這不是我們能夠控制的比賽，我們就是要做自己該做的事情。前三輪系列賽，我們打得很努力，現在就是在心態上做好準備，做好下一輪苦戰的準備。」

今年季後賽，杜蘭特大殺四方，幫助勇士在三輪系列賽佔據統治地位，未輸一場。個人方面，他季後賽場均拿下25.2分7.8個籃板3.7次助攻。在杜蘭特看來，他還可以變得更好，「對於我來說，就是繼續工作，讓自己變得更好，磨煉比賽中的各個方面。這是一個有趣的賽季，接下來是一個新的賽季，我們要繼續推動自己變得更好。」

毫無疑問，如果杜蘭特今年能夠捧起職業生涯第一座總冠軍獎盃，將是他的一個新時代。「現在，我很興奮，在這里我開始了自己的新時代。」杜蘭特憧憬著。

The decision同kd上面個番說話有得揮

我皇智商高啲

呢pair真係唔好爭
打和啦

唔寄人籬下就攞唔到冠嘅第二人時代

你吾比十連冠牙

咁KD都係好撚慘既
有第一人既實力

但偏偏同年代同位置出左一隻神獸

勇士吾比牙

歷來大把人係咁啦
反骨反到咁高調
抵佢乞人憎

之後個個年代出多隻
不過用超技術收左佢皮

又帶恨意睇籃球

勇士那有錢

ching記到依家

保雲都記一世啦
唔爭在

杜蘭特:太多人期盼我失敗 在勇士更輕鬆不是走捷徑

最近，杜蘭特在接受採訪時也談到了他本賽季在勇士效力遇到的這些糾結問題。「這一個賽季對我來說很不同，因為我從來沒覺得被這樣放到顯微鏡底下觀察。怎麼說呢？從來沒有那麼多人期待我失敗過。」他說。

「但我很高興能去證明這些人都錯了，顯然，我們作為球隊還有很長的路要走，但我覺得我還是我，我仍然十分努力。」他說，「我知道很多人說我在走捷徑，但我真的非常努力訓練，我熱愛比賽，熱愛為隊友打球，這是任何人都沒辦法剝奪的。」

「我聽到了那麼多批評，別人都說我變了，但這都不重要，我不想讓這些說法帶走我打球的樂趣。這一年的經歷教會我去專注於真正重要的東西，不管是對籃球還是對人生。」

但確實，來到勇士後，不管是得分還是贏球都變得更容易了，這難道不是捷徑嗎？

「當你變得更強，去了一支更有深度的球隊，得分是會更容易，每個人都有機會。在來勇士之前我也得了很多分，我也不是第一次命中率超過50%，或者場均得到25分。我以前也做過，只不過現在可以很有效率，我能得到更多快攻機會和空間。就這麼簡單，之前我也有過很出色的表現，只不過我現在得分的方式跟以前不一樣了，沒那麼辛苦，但依然是個挑戰。」

「而且，一個冠軍並不讓我的人生就此完整，我還有很多目標。奪冠當然會是很棒的經歷，但在那之後，我還要繼續過日子，考慮接下來的事。奪冠最多也就能嗨兩週，但並不能完整我的人生。」

自己燈自己

又可以睇一年一度猗狗同湧狗 狗咬狗既時間

兩隊冇品球隊邊隊贏都唔光彩

xxx)已到

入湧唔係捷徑
係人地幫你打埋啫

唔好希0人啦

Lonzo Ball正考慮為76人試訓！

5月26日訊 根據NBA記者Chris Haynes報導，多位消息人士透露，今年選秀大會的熱門新秀Lonzo Ball正考慮為76人試訓。

此外，多位消息人士透露，最終的試訓決定將在Ball的經紀人與76人總經理進行完一系列對話後得到揭曉，而球隊關於Ben Simmons的未來計畫使Ball和76人之間的關係令人感到擔憂，但76人相信Ball和Simmons能夠有著高水平的配合。

此前，塞爾蒂克籃球運營總裁Danny Ainge在接受採訪時表示，Ball的團隊拒絕了來自塞爾蒂克的試訓邀請。

Simmons在本賽季的季前訓練營期間遭遇了右腳骨折的傷勢，本賽季沒有為76人出戰過。

在本賽季的選秀大會上，76人擁有首輪第3順位的選秀權。

佢老豆唔會俾佢去

I mean 我皇原句個wording
你知啦，一個字都可以引大戰

穆念慈1：0

平心而講
雷聲大雨點小
老豆咁多野講咪又係榜眼
7唔7

講真垃圾塞要fluz 猢要fox

咁Ball應該正常都可以上到All Star level 嘅

LBJ：勇士有了杜蘭特，這讓他們更難被擊敗了

騎士勇士連續三年決戰總決賽，歷史首次

咁組團又超技術點唔連三

魔術師：Ingram可能是唯一不會被交易的球員

Trade佢啦屌
條友廢個播

之後會有好多架喇
宇宙隊已成文化

LBJ代表兩支球隊分別4進總決賽，歷史首人

佢老豆就係想佢做榜眼入湖人

Dwyane Wade雖然對於今夏的去留問題仍沒有明確表態，但據公牛記者K.C. Johnson透露，他選擇繼續留在芝加哥打球的可能很大。Wade在去年跟公牛簽了短約，在今夏擁有球員選項。目前公牛內部都相信Wade會執行合約選項，下賽季繼續留在球隊，年薪為2380萬美元。

Wade明年1月就36歲了，如果他繼續留在公牛，球隊對他的角色安排也是值得考量的。他本賽季的場均出場時間已經降到生涯新低的29.9分鐘，未來恐怕還會進一步減少。Johnson表示，Wade可以擔任替補陣容的領袖，但怎樣安排打法和換人，教練團需要再想想。

James jones連續七年入總決賽

勇士球星Klay Thompson表示，在去年總冠軍戰中遭遇騎士逆轉之後，他每天都在想重回總冠軍戰，每天都在想著去完成救贖，重回榮耀。

在Thompson看來，這一次總冠軍戰就是他們的救贖之戰。「每一天，我一直在想(去年總冠軍戰)。」當被問及有多麼想完成救贖時，Thompson這樣說道。「去年我們是如此接近總冠軍，只差一場勝利。如果我從沒有想過，那是我對你撒謊了。」

打到成PAT屎咁講救贖

個標題有好多意思

兩隊三次除咗RODMAN仲有邊幾個

LBJ：活在當下，因無法保證每年都打進總決賽

我皇睇化曬

D-will談首次總決賽之旅：我真不知道說些什麼

「夥計，我很激動，我真的不知道說些什麼。當我來到這裡時，我料到了我們會進入總決賽，但我們在賽季常規賽開局階段和收官階段並不順利，但現在我的感覺很棒。這是我NBA生涯的第12個賽季，這是我第一次打入總決賽，所以我感到很激動。」

WHO FUCKIN CARE?

波縮CARE

唔好話決賽 西...西...西決地板

秒

屌你咩 說好不提波縮

IT：我會回來的，你們瞭解我這個人

為了抽水 你可以柒到幾盡

連入決賽都吊打波叔

下年抽埋狀元你就知死

AB0：我們認為我們應是總冠軍的有力競爭者

「我認為我們總是在回應人們的質疑，但今日球隊在比賽開局階段的表現太糟糕了，我認為我們很難將比賽扳回來。我們認為我們應該打入東部決賽，我們認為我們應該是總冠軍的有力競爭者。我們會在下個賽季回歸，並使我們處在能夠贏下總冠軍的位置上。我確實認為我們球隊是一支特殊的球隊，我們所有人都在每個夜晚里為球隊奉獻了一切。我認為只有當你和彼此有更多的合作時，你才會變得更好。對於這支球隊而言，如果我們能夠留住核心球員，天空才會是極限。」

成日hey 0波縮
出年底薪入我湧打Curry後備牙

波乙己

波縮下年強勢加盟馬刺衝入西決

Final 應該淨係呢到大戰都可以爆到N多個po

IT 狗的悲歌

平靜幾日
開波就精彩囉

暴風雨既前夕
尤其每一場隔2日

每打完一場鞭兩日

全世界都想入馬刺架喇

有冇FINAL比賽時間?

我怕好似謝拉特咁D黑氣黑到刺入唔到西決

新GDP一定有Paul

GINO + DPOY + PAUL

CP3 + Leonard + Aldridge 牌面上好夾

LMA唔射fade away再講

反而覺得波叔夾Jordan可能仲夾過LMA

上半場Deron拿到14分，優異表現讓正在現場直播的O’Neal盛讚：「在很多終結系列賽的比賽中，總是會有不可預料的球員站出來，而今天，這個不可預料的球員就是Deron Williams，他上半場得到14分，他看起來像年輕的Deron Williams，投籃非常自信，James、Irving和Love都在打出穩定表現，而Deron則讓比賽變得更簡單。」

佢下盤同噸位速度唔夠，就算係托柒都一樣係淨係射波仔少爆入去。

但個時手感勁順點玩都有。

final 場場都隔2日 剩係g3 g4 中間隔得1日
橙 銀仔想逼害吾皇

Durant本球季打出了生涯效率最高的一季，但是在MVP人選的部分很少討論到他，過去六年他有五次在MVP票選中進入了前五。談到在MVP爭奪戰被忽略，Durant表示：「我知道這不是因為我的表現，只是其他球員本球季的數據更好，這就是事實。並不是說我實力退步了，也不是說數據比我亮眼的球員實力就比我強，我依然在聯盟最強的球員之一，但是這（在MVP爭奪戰中）沒意義。無論誰在場上，無論我和誰搭檔，我依然能對比賽有巨大影響力。我得場均轟大三元才能進入MVP討論，但在勇士這是不可能的，我甚至不擔心這個，我只關心如何變得更好，打出自己的比賽，幫球隊贏球。」

咁既身高有手感無得mark
唔知做乜今年無哂

又jer wb

佢打低位一向都係靠 skills 入波多過靠撞

銀仔今年會撐皇登基啦
話題性十足

分左手D死港女

"If he's able to win this championship, I'll put him on the same level as Kobe Bryant."

過左十世

who said

邊個講架

pippen？

chuck好似係

Barkley

Charles?

CP3 組織 pick and pop 仲勁過 pick and roll
同埋好多時都係 Griffin 幫 CP3 擋，DJ off ball 幫 Redick 單擋走空位等射波
Aldridge pick and pop 能力好強，連同 Griffin 效果都咁好，無理由解放唔到 Aldridge

轉身王
以前好鍾意佢

大籮柚STYLE

等緊alt出 詹姆斯大帝 james jone

吾皇歷史第一

出左張
占皇特登輸一場
就唔會做季後賽最高連勝亞軍

Barkley 啲廢話聽完咪算

佢今年唔係特登加磅想打多啲低位咩

冇錯講占皇壞話一定係廢話

Barkley 唔係占屎死忠黎既咩

跳投隊拿不到冠軍？

我都同意 Lebron 過左 Kobe
不過 NBA 堆 legend 同現役球員對 Kobe 評價一般都比外界高
reddit 班 efficiency 怪獸

繼xxx (xx)之後 到xx了

獨欠XxxxxxxXxxx

臭G 2:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

咁多年黎到底有幾多不滿

我好想問
跳投隊拎唔到冠軍依句係咪廢話啊

點解今年final咁遲先打

上一代球員主張英雄主義嘛
自然將kobe評得高d
如果真係講數據
除左ring
kobe係lbj面前有咩可以吹

lbj過左kb十世啦

佢仲得32歲

有排玩

騎士算唔算跳投隊

32歲lbj>32歲kobe
冇得比

有冇人鍾意Ben Simmons
請珍惜波叔
LBJ>KB
KD仆街過LBJ

yes
但句野當時係講緊勇士

聽講係

其實既所謂外界好多都係lbj死忠
當然我認為nba legend 或球員既參考性比較高啦

真係日日loop呢幾個話題

再加zaza攝腳vs 波波攬保雲

清莫抱恨意看籃球牙

Cp3 hill rose簽馬刺

5PG陣

簽埋猴啦屌，重現當年魔術既風格

簽埋rondo

簽埋AI

終於撞到個密碼入返嚟
保殊

有冇人同我一樣鍾意Ben Simmons?
利申好似今日未有人問

問左

有冇人同我一樣掛住shawn marion?

無 next

冇

MATRIX做刺，不了

刺豬左我唔捧啦，轉捧勇

bandwagon，不了

我想入多球

轉騎都系

YES，不了

兩隊捧哂

不了 去返勇啦你

辣殺
好彩我一早入左紙撐勇，part time 騎

成班矮人講咩天空

人地天空不是極限，佢地天空已經係極限

LBJ：我穿23號是因為MJ

trade左IT換人先講天空啦
如果今年加haywood出年用1st pick換pg13

i mean buy pg13

應該全部23號球衣都退休

有人講完又著返

千年板凳james jones補樽

應該全部23號球衣都退休因為向吾皇致敬

輸
輸
贏
贏
輸
輸
贏
?

Barkley : 1.MJ 2.Big O

真係夠哂客觀

可

XX:真 我最鍾意聽legend講野

barkley:跳投大隊無法奪冠

當然我認為nba legend 或球員既參考性比較高啦

占士自抽就無頭髮

Barkley: I have Cavs in 6 over the Warriors

bingo

屌，又圍爐逼害勇士球迷

一個攝腳就贏你啦

係勇士迫害自己球迷

踢一踢春袋 攝一攝腳 25仔黎個華麗轉身 完

睇DUNK數咪知邊隊係跳投隊囉

駁吾刀

我想問依個係咩網 有d咁既數據

講多樣
今季騎士三分得分數高過勇士

我都想知

咁巴克利今年企喺邊隊

應該係呢個。

上面 cavs in 6?

無睇到，thanks
認真，勇今年三分無早兩年咁突出
火箭money ball
騎士單場三分紀錄

個背景色似呢個網，但冇得SEARCH球隊數據，應該係HUPU啲人統計"扣籃"果段計出嚟
GSW STATS:
McGee 121
Durant 107
Iguodala 76
DGreen 65

Klay 5
Curry 3

【騎士小心？】Zaza Pachulia已全面恢復訓練，總決賽應可上陣

在西岸決賽第一戰不知有心還是無意下弄傷馬刺核心Kawhi Leonard的勇士中鋒Zaza Pachulia近日已全面恢復訓練，預計在總決賽第一戰上陣應不存在任何問題。

Zaza在與馬刺的第二戰比賽中，在一次入樽後落地的時候不慎弄傷右腳跟，最終被迫退下火線，並且在接下來的第3及第4戰都被安排休戰沒有上陣。

不過，如今勇士代理教練Mike Brown接受媒體訪問時表示：「我不知道他如今被列為什麼狀態，但他已經全面恢復訓練。」

相信以Brown的說法，預計Zaza上陣應該沒有太大的問題。不過這個問題卻可能對騎士形成嚴重的問題，因為他們可不想出現像Kawhi Leonard一樣的情況，特別是如果核心的LeBron James受傷的話，騎士要想衛晚冠軍真的極奇困難。

事實上並沒有證據說明Zaza弄傷Leonard是有意的，但不少人都認定他的動作是存心令Leonard扭傷的，其中馬刺主教練Gregg Popovich對此非常憤怒。其實Popovich是最有力去判定Zaza是蓄意還是無意的，因為他當年絕對是看到最多Bruce Bowen弄傷對手的時刻。

手感入樽，困難到S級
有兩三次仲要炒粉

Zip9我皇

抽哂兩邊水咁撚仆街

between
2弟真係要小心呀

自從2006年以來，LeBron James從未缺席過季後賽，在過去的10年裡，他對於東區的統治也引發了其他球隊一連串的悲劇史，在這些年裡，有多達八支球隊被James打散，沒人能翻過這座大山。

妙麗同BUTLER都收檔，我皇都未會傷

騎是但穩個後備 送呢條陷家產坐輪椅先啦

緊係簡榮叔同愛神啦

事實的確如此，James在迄今為止的季後賽中只有三個東區對手沒有擊敗，分別是騎士、熱火和魔術，前兩個是他效力的球隊，魔術在2009年的東區決賽中擊敗James領軍的騎士，但自那以後，他們就再也沒和James的球隊碰過面。

如今的James已經是公認的「拆隊專家」，他讓很多球隊流失自己的核心，被迫去做出交易以及執教策略的改變。他現在甚至可能會充當交易的阻止者，只因為，交易也是無用功，那些球隊如今都猜測著James的巔峰期何時結束，慢慢蓄積力量的塞爾提克就在沿用這樣的策略，只是，他們剛剛觸及到了一點門道。

大膽

Irving左腳傷過

而除了三巨頭發揮外，騎士發揮最好的莫過於老將Deron Williams，已年近33歲，曾經意氣風發的他，在加盟騎士後多從板凳打起，今年季後賽場均上場15.3分鐘，拿下4.9分2.7助攻，以這上場時間，算是高效，但對比過去的D-Will，不免讓人不勝唏噓，以往在爵士，他可是跟Chris Paul齊名的頂尖控衛，“吃飯睡覺打保羅”從這句話看的出來他曾經是多麼不可一世。

今天東決第五戰，他僅上陣13分鐘就用6投5中的超高效率拿下14分，包含兩記三分球，是騎士除了三巨頭外唯一得分上雙的，其中最精彩的一球出現在第二節末段，Williams面對Gerald Green防守，展現他巔峰時期的成名技，一個左換右的Crossover爭取到不小的切入空間，最後靠在對方身上打板and1，還得到現場不小的驚呼聲。

雖說現在的他已經沒了往日的銳不可當，但時不時的爆發還是能讓人看到以往殘存的影子，這夢迴巔峰的表現可說是看哭了蝶龍的老球迷，就連TNT天團都說好像看到年輕的D-Will，也許他會是總冠軍賽場上騎士隊的一個X-Factor也說不定。

湖人聘用ESPN分析員Miles Simon為助理教練

咁zip多下都唔係好覺姐

朕要摧毀的隊
那有不粉碎的道理

Zaza like that

目前「球哥」還在考慮為76人測試，最終是否測試將由他的經紀人和76人總經理一起討論決定。76人方面已經堅決確定圍繞Joel Embiid和Ben Simmons為基石建隊，並看好Simmons與Ball有著高水準的配合。

但Ball對這樣的球隊構建有所擔憂，畢竟他是一位需要有球在手的控衛，而76人希望賦予Simmons「組織前鋒」的角色，兩人的打法有所衝突。

5月25日 專家馬克思-凱樂曼提出，儘管小Thomas是他最喜歡的塞爾提克球員，但為了使綠軍變得更好，還是應該將其交易。

馬克思-凱樂曼表示：「小Thomas本賽季已經證明他是一個精英球員，他理應得到大合約。當然我們都喜歡看到小Thomas在綠軍結束他的職業生涯，但這裡的薪資上限和他即將收到的合約會讓球隊難以得到大的提升。」

東區冠軍戰前兩場比賽，塞爾提克在有Isaiah Thomas的情況下連續慘敗。但是在Thomas受傷報銷後，塞爾提克反而在接下來的兩場一勝一負，輸的那場一度領先16分，只是輸在了LeBron James和Kyrie Irving的超強表現面前。在此時間點出現了一種說法：塞爾提克沒有Thomas反而表現更好。針對這種說法，塞爾提克總裁Danny Ainge進行了反擊。

「這種說法真的太蠢了，」Ainge說，「對於每個一整年都在看我們比賽的那些人，我無法想像他們怎麼會有這種想法。一支球隊在失去頭號得分手後打出好的表現是一種非常普遍的現象，過去當Larry Bird或Kevin McHale受傷，我就很欣賞塞爾提克的表現，因為這意味著你得到了更多機會。如果我們是在總冠軍賽對上湖人，你肯定不希望這些球星缺席，但在其他比賽，當球星倒下，其他球員便期待挺身而出展現他們的實力。」

「很多時候，當Thomas下場休息我們便陷入了得分荒，他無數次上場在第四節拯救我們，說塞爾提克沒有他時是一支更好的球隊，這真是太蠢了。」

湖人點會唔揀ball

Robert Horry 2次火箭、3次湖人、2次馬刺，代表3隊7次冠軍

究竟馬刺魔咒定勇士打破魔咒

多士爐VS波波

今次好易破啦
以前打馬刺就話五癆七傷啫

冇沖突
可以爆完分輸波

Paul George

Irving Love依d玻璃底可能出事

多士爐係未輸
爆分係佛祖

LBJ真係好鬼勁
我鍾意kobe都係咁話
連續咁多年入final真係唔講得笑

東岸季後賽決賽塞爾特人對騎士Game 5，騎士毫不給塞爾特人機會，以135:102擊敗塞爾特人，以場數4:1取得東岸冠軍，並且殺入NBA總決賽與勇士再次爭奪總冠軍，大帝LeBron James更打破籃球傳奇Michael Jordan的季後賽得分紀錄。

多士爐到而家連贏幾多場？

仲要破埋MJ個紀錄

可能fox 1 on 1打爆波仔
不過就算係我諗湖都要波仔>fox

27-0 streak

話就話多幾十場，但其實射少左一百二十球，assist同rebound又多mj幾百個

ball都要搵定後路

Kevin Love playoff series不敗

佛大啲定愛神大啲

1st pick富仔
2nd pick fox
3rd pick tatum/monk
4th jj
5th ball 跟手比kings玩爛

神佛大戰

ball 一定會係頭三pick

fox究竟有咩好

新westbrook

型

潛力狐

老豆無咁多野講

咁僧侶又有咩好

純ff jj跌落第四

[騎士勇士皇者對決again] NBA季後賽討論區 (69)

[騎士勇士皇者對決again] NBA季後賽討論區 (69)

新post再見

1001